閱讀分享龍應台 讀天長地久深有感觸〈蕭若元：書房閒話〉

有無人識邊個龍應台

龍應台都唔識

咩世界 有人唔識

問下啫,我細細個就聽過呢個名